我係咪有社交恐懼症？

去緊由細玩咗好耐嘅朋友屋企。
不過近幾年冷淡咗，間中約出嚟都係靠friend搭friend，主要交流變咗喺whatsapp group。

近排佢發現我都有玩模型車，仲叫我上佢屋企砌。我就推咗幾次。

而家我去緊佢屋企，我唔知有乜話題可以傾，其實好怕1對1社交，Dead air好尷尬，大家教我如果渡過漫長嘅一晚

互射幾次就天光啦

暴露療法

（睇醫生啦屌你）

又睇醫生
有乜醫生好睇，精神科？